最撚衰都係49000，搞到我地利記又首奪唔到英超

而家只不過打左 5 場
利記已經累積左 10 分
仲有32場比賽
利記係剩下賽事取得32場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有幾場波可以失分走盞
只要我地隊長神軒鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左1場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有兩場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地米奴列比雲達沙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越拎灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好拎煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無Hi你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

就係雙殺唔到獌

樓主係狗

你都係

最撚衰係獌放水比鏝果場 明明贏到

一花係狗乸